［突發有live！！！] 有手足係旺角比藍絲斬！！！

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

又比個癈佬走

大約有個五十幾歲男人 佢諗住攞刀向啲手足揮刀 但佢老婆諗住係後面攬住佢 點知斬到佢老婆腹部 扔低左把刀 入左一間唐樓 搵唔到佢 冇手足俾佢斬到

鎅親少少?
好彩咋

推

係咪忍左自己老婆好耐所以整個暗黑兵法

其實在係咁樣晚晚圍地鐵或者POPO屋呢啲癲佬一定會出嚟,唔係話驚啲廢老而唔出嚟，而係圍地鐵站或者POPO屋係咪真係有用, 如果冇用但又會容易送頭嘅話係咪仲要繼續

有怨報怨，有仇報仇
極速私了然後走人

斬老婆

Dllm

佢老婆竟然有人性

老婆

蘋果 show 至少4人傷 喎, 紅衣男

散左先 唔好又重覆黃大仙事件

呢到都有狗MON PO架

沒手足傷???
蘋果又話至少4個傷